有無人因為驚分手所以唔同嗰個人開始?

最近同個識左好耐嘅朋友開始有啲曖昧
我地性格興趣個啲都好夾 成日ff同佢一齊嘅畫面 佢啲朋友都暗示我去馬
但佢就有一樣性格我唔係咁鍾意,覺得一齊嘅話會長久唔到,
會寧願一世做好好嘅朋友都唔想分手之後大家毫無關係
有無人明我講咩

我明

明
你搞曖味 搞到咁上下就唔想有下一步

而曖昧前你已經知自己嫌佢性格 拍都唔會拍得耐

Ching 唔鍾意佢性格啲咩
純粹問下，因為我覺得我同我個fd都係咁嘅情況

唉
我同ching情況一樣不過大家都好夾但都走唔到一齊
到近期佢有左男朋友就開始發現自己其實冇左佢唔得

你不願意種花
你說：
「我不願看見它
一點點凋落」
是的
為了避免結束
你避免了一切開始

顧城

exact7ly
有少少想快啲過左呢段曖昧時期,好痛苦

最後無一齊到，連朋友都做唔成

我都有 怕今次自己再認真多次好似之前咁樣
自己認真 對方原來唔夠鍾意自己

我明
做朋友可以一世，情侶真係好易分手
之前試過俾好朋友追
拒絕佢避佢幾日，宜家仲係好朋友

重新認識 重新曖昧 咩都重新來過
係咪得我一個先係咁 嫌麻煩

佢係一個極外向嘅人而我係一個好內向好毒嘅人
其實除左呢個我地好多興趣都相似同埋好岩傾,但偏偏就係呢點造就左好多微小嘅不同,集埋一齊就變左有啲唔舒服
例如佢同所有人都social到傾到計但我就最憎social
最近佢帶左我去見佢啲朋友
我本身係一個好慢熱嘅人,加上覺得佢啲朋友太yo,成餐飯都表現得好唔自然格格不入咁,我覺得好唔自在好想即刻番屋企
食完之後同佢講,佢無乜點當係一回事話見多幾次就會熟,仲話好想都見下我啲朋友,話第日如果真係拍拖成日淨係單獨兩個見會好悶,佢鍾意一大班人
可能你地會覺得好小事,但個日番到屋企真係覺得身心好疲倦,種種類似嘅小事加埋就會令我覺得第日一齊拍拖可能會有一日有一方頂唔順對方

我依家都驚佢有男友之後我地都唔會再咁熟

點解連朋友都做唔成

尷尷尬尬，唔似以前咁咩都可以傾
最後連聯絡都無
好後悔無堅持只係做朋友

因為唔想再痛
所以驚左拍拖
連續三段感情都係咁
有時有心儀對象都唔敢去踏出一步

屌 分過之後真係有陰影

我諗總有好多情侶係咁，其實最緊要係令佢知道你同人相處方式係點。我覺得有時間唔中應酬下點都要，但要畀佢知你係要空間嘅人，過程可能會少少難，但其實係可以互相配合到。拍拖係要互相就下，如果佢明白咗你，咁可能就唔同哂。

外向嘅人係比較難明內向嘅人，但係係可以成功溝通的，加油，支持。唔好咁快一齊住，再磨合下先可能好d

如果識左好耐，真係做朋友好過一齊，信我

啱啊 信我 你地開始咗一定會散 遲早嘅事 散完可能連朋友都冇得做